黃之鋒在Facebook撰文，盤點今年武漢肺炎爆發以來各地政府如何設法確保選舉如期舉行。

黃之鋒在Facebook撰文，盤點今年武漢肺炎爆發以來各地政府如何設法確保選舉如期舉行。由強制入站前消毒雙手、要求全程戴口罩手套、限制站內選票距離、限制站內人數，到延長開放票站、加開票站疏導人流等，以確保選舉可以順利舉行。

作為國安法推出後的首個立法會選舉，再加上61萬香港人不畏政權打壓勇於參與初選，國際社會絕對會關注九月立法會選舉能否正常舉行。事實上，美國國務卿蓬佩奧早於六月中在哥本哈根的民主論壇期間，早已預視北京及親共派一定會打壓選舉，已表明9月選舉將會是各國重要參考指標。

—————————————
Follow以下channel以獲得立法會選舉資訊
TG：2020立法會選舉資訊轉運站
IG：legco20takeitall
📬聯絡admin：@LegCo20_bot